---
tags:
  - ressource
---


# La Doctrine Technique
Le ministère de l’éducation nationale publie une nouvelle version (Juillet 2024) de la doctrine technique du numérique pour l’éducation, afin de consolider le cadre d’architecture et de règles communes, visant à fournir aux usagers un ensemble lisible et structuré de services numériques pour l’éducation accessibles simplement et interopérables. 


## Liens

[Le site](https://doctrine-technique-numerique.forge.apps.education.fr/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/eyssette/cours/) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/eyssette/cours/-/issues)